有關匯豐隻獅子我有少少野想講

大家都知中共係屬火； 紅色利佢。 你睇佢用咩色旗就明。 而水克火， 抗爭者是用黑色代表， 這也是為何現在抗爭者雖弱勢， 但仍能抗衡的原因！ 當然， 「Be Water」也是重點！水一定要流動， 我留意左多次抗爭活動， 死水（留守） 就會被打到落花流水。

回歸正題， 有關獅子， 其實香港隻獅子一定係風水靈氣之物， 以我既理解， 獅子被喚醒，眼被紅油點晴！ 用火燒！ 我唔知咩人做，但尼個局唔似一般抗爭者做。 無論點都好， 唔做都做左， 隻獅子醒左， 而我估局中人都知自己闖禍， 叫醒獅子！ 仲要木箱困佢， 無疑係幫「火」 手。

獅子一直守住香港， 我地無理由當佢「死物」！我地要當佢手足！ 基於佢被木箱入面， 暫時我未想到破局之法， 但「黑」、「水」 係重點！

講到風水局， 不得不提大蛇！相信大家都知邊條， 係IFC 對住果條蛇！ 果條蛇用左咁多錢起， 用食蛇蠓對佢太浪費， 何不用蛇笛奏「榮光」等佢幫我地？

頭盔：
如諸位風水師傅有更好建議， 何不提出？ 小的愚見如有不足亦歡迎各位拾遺。

On9仔 又話be water , 用火定用水用咩都要限制？
信風水咁屌既話睇嚟麥玲玲知道光復香港既捷徑？